Alisson Becker今季assist仲多過連美斯

連美斯

...

🤯🤯🤯

60m買隻小丑

連美斯係精神支柱嚟 有佢孭鑊班隊友都冇咁大壓力
艾利臣呢啲做到？

連加特不如轉打龍啦

連咁柒嘅梅斯達菲琴晚都有一個助攻
連美斯

推